交租師 古巨J 月入不足22K, 交租5年, 一個反手背棄宗旨忽然想抽居屋做業主, 請問資金應如何分配?

古巨J 月入不足22K, 睇淡樓市多年, 租住啟德蝗蟲村多年月租15K, 而家反手想抽白表居屋, 資金應如何分配?

古巨J金句集:
賬面賺唔計蝕就計

身體力行抵制地產霸權租左5年樓

以股養租

樓爆論:

總之幫老母供個大灣區劏房廿幾年就最幸福

日日部住連登逼人認同個乞衣劏房贏贏贏

3zero大陸仔強国人

你贏左咁多年, 股樓你都中晒(對家), 你贏晒啦, 我好憤怒

樓主老母層乞衣劏房好快用人仔結算

藍屍大陸佬

成個電話都係d打飛機cap圖

做人做到咁

真可憐

劏房界護旗手

你D柒事銲晒落google度，一search大把名留千古

都係供個大灣區劏房最幸福

仲有廿幾年享受

你痴老母住最享受

出黎回應下啦
做乜避而不談

痴老母住你最清楚啦

你老母下隔床扑野

你訓閣仔偷睇打飛機

你又唔回應下你個大灣區劏房有幾好住？

樓主近排失業定係放無薪假所以供樓壓力好大！出現思覺失調 幻覺幻聽症狀呀？

日日WFH但有糧出
係幾無聊
你呢？ 準時交租了嗎？交租開心嗎？

赢国人日日赢

做㓥房护旗手就是幸福

24小時部住連登決心唱好劏房巿場

應該就來痴線🙈

成家賤種既棺材本得間要供廿幾年既劏房

壓力大到爆🙈

香港都已俾蝗蟲侵蝕啦，仲戇鳩鳩以為自己做香港劏房大王

屌真係失業呀

你咁慘失業呀？ 可唔可以叫業主收一半租先？

WFH 呀？

疫情受害者呀！ so sad

WFH有糧出，你係咪有閱讀障礙？
你失業中？ 可摸耳交一半租金？

好聽啲咪WFH 唔好聽咪放無薪假囉！

有糧出叫無薪假，真係同傻閪交租佬溝通不能

間公司有燶味，失業邊緣神經緊張！

原來你情況咁堪虞
可摸耳求業主收一半租金先？

唔睇名真係以為係廢淡講既

古巨J引用過啦，以為發現新大陸？
高登copy過黎吊你廢淡咋傻閪
又上釣

屈蛇麥蛇3zero 3大巨頭同場 lm

供樓同租樓喺失業，無薪假，咬底薪，面對財困時嘅靈活度唔使再三講喇掛！

真心請教一下，租樓同供樓面對失業有何分別？

屌 做租霸咪得
仲要人教既

咁呢d咁極端既方法我無野好講

做租霸已經有良心，業主再逼害D租租，等收返層兇宅都得呀

交租師又鏈住業主春袋

間屋我憑本事借番黎 點解要交租比業主

銀行有6個月還息不還本，就算無薪假，失業都唔怕啦。還掂銀行大把錢，斷供都唔會收樓
相反唔交租一個月，業主就即刻入法院申請收樓

又比業主迫害到妄想症

租租唔交租一樣比人踢，想問靈活係邊度？

屈蛇真係連登真男人，15年堅持到而家就算衰左都依然面不改容。
面皮夠厚受小弟一拜

少睇連燈房屋台，原來咁精彩 留名睇故事發展

LM

從今天開始學做租霸

認真，6個月還息不還款，掉轉租樓6個月交半租會唔會俾人報驚踢走？
between,仲要呢排月月減息

又有花生

報警可以幫你收翻間樓？錢債同租務紛爭警察幫你唔到，

未做過租霸，真係唔識

做租霸就唔應該嘅！真係失業多時，放無薪假唔足以應付生活開支，咪同業主講退租，再租另一個較便宜地方或搬回老家。有部份收租業主都會一時手緊要等你個租金幫手供樓ma,你唔交幾個月又要去土地審裁法庭申請收樓，又要去出律師或去小額錢債裁法庭申請追回欠租，一排期又一年後，又要搵到你個新地址俾傳票你，你做租霸好影響你個業主的！
你自己窮閪財困唔應該影響到人

留明

sorry窮就係錯

交租師都自稱有錢不過唔買依家出爾反爾

3zero巴打真係好堅持
想知你部腦有幾多張圖開左幾多個獨立file

要有幾得閒先可以做到呢啲嘢

成家人棺材本用來比個乞衣劏房首期

打份乞衣工仲有廿幾年要供

大壓力到就痴線

你睇淡樓巿有如殺左樓主全家

佢會用龐大cap圖庫去制裁班公屋廢淡

3蚊月入， 供緊劏房， 仲唔夠串你丫

屈機男做看更儲左幾多錢？

大陸佬大灣區大業主

貼過戶口啦

你性幻想其他人做看更會令你個心好過d啦？

面對現實啦

貼啦看更

你喜歡就自己摷舊post啦

做男人做到你咁

都幾抵死幾可憐

訓左無睇 12m樓契佢貼左未 2020年5月都過咗

唉，太突然搵唔到fd俾圖你

你幻想我係保安我阻唔到你

但同時你冷靜d望下你自己既現實生活先啦

生活得咁低賤

抵你死呀

係

做保安住公屋

Then?

你係看更就事實黎嘅

話人生活低賤就係你嘅幻想啦
有你呢啲咁廢嘅人，真係覺得好可悲

叫佢貼看更證易好多

你話係就係囉

會影響到我現實生活？

希望你每打一個字都諗下

你講既野係點應用返你自己身上

你講得啱，你一樣都係看更
我一樣係笑鳩你

大家都冇影響

Jesus 3175 坐艇坐左半年

面對現實生活吧啦

真痴線

又一FF

看更現實生活如何？

屈狗又申個龜頭出黎比人撚
以前撐你班淡友，一係潛水認輸，一係反手做埋業主
你就繼續日日cash is king, aa9。
你估市贏足咁多年，我好憤怒囉

算啦⋯⋯俾個機會人悔改

屈狗永遠得張清朝過期稅單 同果張明朝戶口圖。

之後都搵唔到fd比個acc佢cap圖，

所以成日只會叫人睇舊post

我好慘好窮

你住大灣區乞衣劏房供廿幾年做中国人就最幸福

屈狗又無得駁，繼續扮演網上上等人
現實40碎痴老母住，買果樣輸果樣

3zero又𠹌到班廢淡巨頭傻西咁

樓主月入幾多？買左邊度？

失業古巨J入黎回應下交租好

陰公！返嚟呢自我安慰，幻覺幻聽出晒嚟！

入面個古巨J原來是你??

你失業月月仲硬交$15K租金有咩感想？

2018年已經有佢，長年睇錯市嘅淡友來
已經租樓4年多

屌 右下有花生狗

某交租師引以為傲的啟德景
對面$2000租，呢面就$15000租

你肯定呢個景佢既? 我換住過幾次公屋每個樓景都開揚過佢
就是唔想再樓望樓, 我俾多左幾十萬買個開揚海景
相就唔貼啦, 廢事俾人估到邊度

佢自貼嘅 佢租公屋隔離嘅私樓，係咪真就唔知啦

交租師古巨J 原來仲有對屎塔素有研究

痾完屎都中意留返個名

又一個屎塔專家

哦⋯⋯可以換幾次公屋咁好，而家住喺海景樓！
咁本身你係唔係公屋仔？

used to be 公屋仔
咁又點? 我無因為住公屋覺得羞恥播

無嘢，有人出名仇視所有公屋仔都係窮閪公屋仔無出頭啫！

咁不如你反思下
有人住公屋買到私樓搬出去
有人住公屋一世賴死唔走
個分別係邊 到底邊個先係有尊嚴

古巨J應該反思下公屋仔都上左私樓

你睇錯市交租5年唔認柒，今日仲走去抽居屋背棄宗旨

平心而論，如果呢個單位係買唔係租既 - 啟德最平最差景觀既三百呎一房都要七八百萬，巴打你會唔會用同一張圖黎笑個業主？

業主就無乜好笑
恥笑係交緊租仲自信滿滿笑人地乞兒劏房業主，但反手又要抽居屋

其實我真係唔反對業主們買新樓放租

使乜你反對，你負責交租咋
同個屎塔影多幾張相啦

無上黎咁耐
仲有花生食

點解要影屎塔咁重口味

佢好proud of佢租嘅豪宅屎塔
痾屎人上人

古巨J 名車

咁又係，租新樓得個廁所裝修見得人
分分鍾佢老婆想鑽牆掛幅畫都俾業主屌
真係廢到仆街

咁佢計車樓都成2萬蚊啦
我睇哂供款差餉地稅管理費一個月先23000 , 但可再扣1500稅

不過又唔系咁計既, 起碼可以車條囡去飛鵝山屌下西

3ZERO 都揸名車，不過佢話剛剛心血來潮用了左手寫字

請問是咪串緊me？
租租心態我唔理解

屌! 你地好似陳冠希余文樂
為左層樓(嬌)嘈餐死
一個屌左幾Q, 一個未屌過
咁邊個陳冠希邊個余文樂 清楚啦

古巨J賴皮狗好撚肉酸，仲想那番渣沙

點呀！左手哥！

請問笑點喺邊？

你真係好毒好痴漢
溝唔到女㗎

網路上好多嘢都假

請問又代表咩？
你架車又假架？

歷時兩年，恭喜古巨J終於搵到張差餉單證明自己

親戚有樓

今次你呢啲叫咩勝利法啊？
又想縮係自己個po打飛機啊

人地貼嘅係假
得你貼嘅係真

25k人工 痴撚線 咁符合你
無得唔信啦

你話250k就無人信啫

我相信古巨J和你了
歡迎

峰迴路轉, 再有淡友驚變忽然業主, 加入業主大家庭!! 口裡說不, 身體很誠實. 屈狗怒不可遏!!

你隻死condom狗

個個好友都食花生推你出嚟做小丑

依家又開馬戲團啊？
至撚柒𠴱個真係你 無得救